連登發言人：強烈譴責韋柏非法集結 破壞社會安寧

昨天自下午開始韋柏在南海進行未經批准的集結，其中在北部一帶有激進對流作出挑戰國家主權行為，包括增強、向北移動，甚至以載有烈風風力的雨帶推向香港防線，對香港要上班的市民構成危險。

熱帶風暴韋帕目無法紀，以風力破壞社會安寧，阻住市民搵食，我們予以強烈譴責，會繼續全力支持天文台嚴正執法，遏止所有北移行為，盡快改發三號風球，回復社會秩序。

完
2019年7月31日（星期三）
香港時間11時50分

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

幫手推

五毛, 食完飯快D返工, 唔好罷工

順便反埋韋達
都唔知係咪夾埋韋達撚香港人

外國勢力 鼓吹暴力風氣

過氣廢中唔反也罷

強裂譴責廢風影響港豬日常上班作息
我對此表示極度遺憾

＊烈

要轉殘體
正體支那人睇唔明

yes